VTC靜靜雞實行宵禁

HKDI不嬲有個AREA係開24小時
呢個時候話 今年開始開到十點學校要清場
即係又宵禁啦 垃圾政府封完地鐵封學校

學生會已fact checked

[行動post]如何塞鐵

自推十連

9999999

八

zone 24 唔係24小時開 咁改名唔好叫zone 24啦

7婆死全家未

6

推

5

大家今晚睇左片未呀

除左睇片仲可以宣傳下我地

連登post

Tg channel

YouTube playlist

4

俾人斷左繼續唔記得推到幾

3

2

推到佢出黎交代 頂你個肺
讀設計要搬野番屋企做我dllm 學人叫設計學院？

光復zone 24

垃圾
光復zone24

光復zone24

讀design點可以唔通頂

繼續推

設計個班大撚鑊

繼續推！！推撚爆佢

再推

光復zone 24
我仲好記得幾年前，第一日返去注冊個院長係c004講，你地打後有7成日子會係zone24度過,通燒搏殺，

一個連學生都唔可以輕易通宵博殺嘅地方，仲學咩人叫設計學院

起來反抗啦
我地贏了甚麼？

Zone24唔開24叫咩zone24

CLS

住附近個班同學仔好正，唔洗係學校通頂

識人之前讀di 電影
為咗趕功課
幾晚通宵喺di
依家你話冇得通宵
政府又話依家出面好亂
vtc你就帶頭趕人出好亂嘅街上面
係咪無腦

配合政府嘅間接宵禁
林鄭大台搞跨香港教育

推 on9政策

癡撚線

點止夜校已經取消左三日堂 唔知聽日仲會唔會再取消

推爆佢

Final year既學生點搞以前做fyp通成個星期訓學校

冇原因？定因為交通？

推啊

Cls 有無理過讀design既感受

Cls 又逼害

推佢老母

push

Zone 24變Zone 12

申請留宿一晚係佢會提供床位畀你？
定係本身都有？

幫手實行宵禁唔係仲好咩
呢個時勢仲返咩學
又話攬炒嘅

Email 寫就寫交通問題 囉

di唔通得頂仲點叫di

東頭邨彩東樓樓下有兩男運走左兩個女仔

根據地契，DI有部分係要開放俾公眾

冇床位
抗爭照做 功課唔洗交咩屌

more

Sor體驗唔到你哋嘅痛苦

dllm

design撚表示無zone24真係唔知點搞

真心膠 讀設計預左連續通幾晚
以家咁跪低會唔會過份左
叫學生會做野啦
即刻過去幫拖啊

好撚貴啊學費

利申 fyp個年幾乎通左成個月
屌佢以家冇左24點搞

冇讀過DI 但都曾經係zone24通宵
竟然再冇 好可惜

鐵聽晚恢復，夜校冇 zone24 會好撚慘

Vtc evening class 已經取消左3晚 補課補到2046

泳池，球場，地下通道

紅底不意外

台灣撐香港人撐到盡，香港人一定要撐返台灣！

全部Design既含得撚,
尤其是係讀Fashion果班,
利申: 以前日日都會同一班Fashion撚長駐24。

光復zone24
還我zone24
fyp呀屌你老母

舊生表示好嬲

舊生表示
成日見到以前c兄姐做到要喺zone24食飯瞓教，如果唔開24喺係要大家一齊retake，ive又可以賺下學費，又可以順應黑警意思

屌你zone24已死

應該會

屌快啲集埋其他同學仔一齊係zone 24過返日夜先用行動抗議

我屌曬你地老母入黎同我放上twitter 中國人要毀滅世界

on9 hkdi

24不再24

點樣通頂趕功課

Apm 呢？

Zone24唔係24小時開叫咩zone24

唔止謝sir，連er er er sir都……

推...遲下可能大學都係咁

咩apm

讀緊I大，本身課程已經緊迫，九成唔會補課
如果聽日MTR 回復正常應該唔會再取消evening class

比左學費唔補課？

住得遠同趕project啲學生死得啦屌

間野好撚鳩，就算24小時開都鎖撚晒全部入口

中學咁

Cls 有冇方法可以搞大佢

不如叫學生上網學習咩算，唔洗人出街

一個學習嘅地方，唔俾人努力
港共真係打算消滅一整代香港人

每堂上多1小時 或者星期六番黎補 乜都好啦 有啲得7堂 冇左1堂完全趕唔切

個原post嘅comment幾有見地話搵日塞爆zone24
俾學校見到我地幾有需要

而家夜晚課程都停曬
又話交通問題

A座嗰邊閘既側面同B座側面嗰兩度鐵閘無鎖哂架
利申：住附近既舊生

香港教育已死

vtc夜校可以收皮

仆街

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

搵日塞撚爆你個zone24 屌on9學校

vtc老闆唔係政府咩

警察講大話

聽日大量文宣放學校 話哂俾全部學生知
Zone24唔係zone24

apm都係24小時

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期
希望有人幫手推下

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

支持光復HKDI

痴爆zone24 個玻璃佢

痴線每年有幾多design撚係Zone 24趕project啊

讀緊夜校 已經cancel左兩堂
屌 又唔係無巴士走

學校高層只會講，有功課唔識早d開始做咩？
一定係學生手腳慢，又或者冇創意
唔俾開24，係咪驚班後生仔驚到咁

VTC連停三日夜校，就係因為黨鐵

cls

cls讀art大撚把機會要通頂趕工你咁樣搞鳩人

光復VTC

[行動] [開花] 黨 鐵 商 場 和 你 shop 10月12日 星期六 13:00

pushh

咩原因唔開

On99 zone24 要改叫zone9 ?

Vtc真係一如既往咁垃圾

好懷念個陣既日子

雖則係DI 但都chur到爆
學校真係社會嘅縮影
真心希望今次DI嘅學生唔好接受 唔好由得佢 唔好沉默
如果唔係你地遲d上上堂分分鐘成班狗沖入黎咬你地

由開學嗰日到而家都未見過佢開，一直封撚住

唔係話裝修咩

未見過有人係入面裝修

我經過見過有人整緊啲燈

唔開堂都明白，驚你咁夜走係街比黑警見到 一陣又捉你返去又姦又自殺
但係你話24小時中心唔開即係趕班學生出街姐，一陣比班狗見到就屈鳩你犯法

改撚左名去啦
垃撚圾 明知人地讀design係真係有需要留係度趕deadline挽啲咁既野 點解唔去死

讀fashion既係度
Dklm

改名叫zone9喇
鬆狗

好在畢業得早，無zone24真係做唔到個fyp

其實係人都知佢地啲野係堆埋一次過比你臨尾先做到 根本冇得一早做 就算係科科一齊黎點做 啲tutor都覺得on9 係間垃圾野唔撚識變 on9

全部夜校停課添啦

推
但Di人好撚鍾意任人宰割

交咩通 都唔會番屋企嘅 24是我家呀....

大家都知Di有幾多人鍾意著黑色/全黑Style嫁啦

Push

Di執柒咗佢啦dllm
利申 以前趕fyp係zone24 紮營 紮咗2個月

照留係到咁點 搵狗黎清場

含撚啦VTC

陰公

塞爆真係得啖笑
今日di罷課有幾多人啊 Ive仔都好信
利申 每次罷課都出現 但好撚灰

好撚白痴

VTC；陳彥霖；浮屍；
我無野講

我返夜晚part time high dip點算

Police is liar! 2019Oct11

聽日係zone24貼文宣以示不滿

I know that feel bro

on撚鳩vtc

垃圾學校

見過好多次

頭先di樓下洗地洗標言

用學校啲設施唔係包左係學費度架咩?

On9 晏就5點幾已經見到啲呀姨用天拿水抺地
幾撚驚啲標語比人見到

琳琳就係讀依間

5點關canteen 6點關library
好撚唔方便

15歲讀high dip? more plz

尤其是group project呀， 有啲同學返shift， 星期六日又約唔到佢

點補多一個鐘呀
原本已經係7到10

而家 海報話十點鐘就鎖啦

垃圾

求詳

新聞話係青年學院喎

LWL有course for毅進/職專
好似係

今晚又冇得返學

份書咁搞法要拖幾耐先讀得完

唔想變孔乙己

睇返VTC個CCTV 睇邊個放低陳彥霖既銀包電話係IVE到!!!

屌好撚恐怖
宜加zone24唔開24感覺係更加有啲咩唔比得人知
唔比班同學留夜

痴撚線咁的人點做project
垃圾VTC

VTC都罷課左成個禮拜

坦白講, 好事來

近日咁多單浮屍案, 自殺案表明
仲係好多人好天真呃自己係自殺

呢度已經係第三世界

屌 本來今日同聽日七點有test都cancel咗
證明咗你就算唔理政治 佢哋都會自己過嚟搵你

科大仔去科大啊
共產黨要入校董會啦

讀緊科大嘅唔該入一入嚟

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦

如果firm 個女仔係lw嘅同學
咁zone24十點清場就唔係咁簡單

你睇佢IG啦

係咪VTC係狗度收到風 狗講左死者身份出黎
怕俾人圍所以宵禁

推啊！

VTC垃圾，日日都收6點

咁啱又係VTC??

因為死左人?

如果係嘅話都唔會淨係圍di?咁係咪即係di 不打自招學校有野唔見得光？（純假設）

你班友唔好再咁撚天真

VTC 明顯係見到出左事先有呢D 操作

打壓? 依家好明顯有犯罪集團專捉D 男男女女強姦

為陳彥霖案清理現場

有可能 係VTC放低銀包手機 DI上車走?
影到證明身份既野?
之後此地無銀想趕人走?

冇錯 先係爆zone24唔開
之後就有個個女仔嘅事出黎了
要睇另一間青年學院有冇做咩特別安排就知道

學生會未fc

好

從此不再是Zone24

page admin 應該唔會放流料（掛）
再睇

Pish

CLS 大把堂9 pm 10pm咪唔洗讀

di某區域係講左要24小時開放
呢個係新起個陣同地區交換條件嚟

屌拿星 成個星期夜校都無番過
而加無鐵仲有巴士喎

之前有個sem 仆街到6-10

推！